有女友既你仲有冇幻想自己同其他女人做愛

問巴打
拍緊拖，有女朋友既你

仲有冇女，幻想自己同其他女人做愛
例如撘撘下交通工具行行下街見到個靚女

幻想同佢錫嘴，屌西，屌屎眼，室條野入佢口含撚，然後射d精入佢?

有咁既幻想是否唔專一，定女朋友太樣衰?
求有經驗人士回答，thanks

一生存就係為了等死
香港真正有錢果班係億億聲
連登仔果6球，7球薪家真係收得皮

冇父幹，唔係做犯毒貪污根本好難靠白手輕家薪家過億

一個正常人的一生就是成世做碌柒工作機器直至死果日，真悲哀

35歲已看破紅塵是否悲哀?

有 成日

其實人生真係好撚悲哀.......
生我出黎面對生老死.....
成世做碌柒工作機器....

生存目的就是為了慢性等死......

正常男人應該日日都諗幾次

冇
但會幻想女友同其他男仔做愛

有咁既幻想是否唔專一
還是女朋友太樣衰??

定係人生唔甘心只屌一個西,要享用多d人肉體?Thx

好似j 女優咁
你有女朋友仲會唔會睇a片？

有食唔食，罪大惡極
見一個食一個
食唔到就算
食得到一定連骨吞

一定會

有食唔食，罪大惡極
見一個食一個
食唔到就算
食得到一定連骨吞

女人呢

一般都係幻想同其他男人做愛

感謝你

幻想爸爸強姦我
利：巴

我唔係女人點g